海底撈發盈警 料去年淨利潤大跌約90%

海底撈(06862)發盈警, 預計截至去年底止年度淨利潤按年下跌約九成, 2019年同期淨利潤約23億4700萬元人民幣.
集團指淨利潤下降, 主要因為新冠病毒爆發, 全球限制消費場所影響營運.而且, 美元兌人民幣的匯率波動, 而錄得2億3500萬元人民幣